朋友生仔棄養貓貓 尋幫手

有朋友個同事棄養貓仔 依家暫住係我屋企

貓仔資料：
異國短毛貓
仔仔（已絕育）
兩歲
有皮膚病（唔太嚴重 ）
好乖 超痴人

希望可以幫佢搵到新主人

另外有無貓義工可以幫下手 我屋企唔可以住太耐

你的朋友就是你

我自己屋企有四隻貓 我唔會棄養

要幫手揼佢預埋我

樓主唔養埋佢做第五隻？

負皮畀棄養仆街

好唔開心wor佢

棄養可恥

異短

四隻好極限了
我見佢前主人話送佢去愛協所以接左番黎先

純種貓 樓主好快會有一大堆人搵你
自己執生

好彩畀你攔到
佢居然狠到送隻貓去死
無養貓幫唔到你
希望佢快啲搵到好心人

佢有少少皮膚問題
一黎到我屋企我即刻同佢睇醫生
本來有人想要聽到有病都

我老母一聽到仲誇張 發哂癲話驚傳比另外四隻貓

生仔棄養貓，生仔無屎忽

咩問題？金錢癬果d ?

樓主留低tg 我或者可以幫手

醫生話應該係 雖然唔太嚴重但有5-6個位生

依家喂左佢食藥 用左藥水幫佢清一清
但未處理過 我都驚傳比屋企其他貓

棄養正仆街

咩皮膚病 小心會傳染比自己屋企果幾隻

有隻得四個月大 我都擔心
依家困左籠

我tg